{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 설악비치 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインやチェックアウトのご案内には洗面用具を持参することをお勧めし、無料Wi-Fiをご提供されます。 客室内ではペットはお連れいただけません。 入室時の利用案内には海水サウナの利用案内が含まれます。 海水サウナの営業時間は06:00から21:00までで、一般客の料金は12,900ウォン、宿泊客の料金は7,900ウォンです。 毎月第2水曜日は定休日です。 また、ココモンキッズワールドの利用案内も含まれます。 ココモンキッズワールドは10:00から20:00まで運営され、子供の利用料金は1回券が15,900ウォン、または1日券が22,900ウォンです。 12ヶ月以上から入場でき、身長の制限は150cmまでです。 大人の利用料金は5,900ウォンです。 ココモンキッズワールドは、毎月第3水曜日は定休日です。 ホテル内にはベーカリーカフェインのフランジェリー編集ショップやケニーモールもあります。 また、ココモンマジックスクールもあり、営業時間は10:00から20:00に、ブレイクタイムは12:00から13:00です。 ココモンマジックスクールは、地下1階のココモンキッズワールドで運営しております。 現地でご予約を承っており、早期締め切りとなることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの際に持参するものはありますか？",
            "answer": "洗面用具を持参することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "海水サウナの利用案内について教えてください。",
            "answer": "入室時の利用案内には海水サウナの利用案内が含まれます。営業時間は06:00から21:00までで、一般客の料金は12,900ウォン、宿泊客の料金は7,900ウォンです。毎月第2水曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "ココモンキッズワールドの利用案内について教えてください。",
            "answer": "ココモンキッズワールドは10:00から20:00まで運営され、子供の利用料金は1回券が15,900ウォン、または1日券が22,900ウォンです。12ヶ月以上から入場でき、身長の制限は150cmまでです。大人の利用料金は5,900ウォンです。毎月第3水曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に何がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはベーカリーカフェインのフランジェリー編集ショップやケニーモールがあります。"
        },
        {
            "question": "ココモンマジックスクールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "ココモンマジックスクールの営業時間は10:00から20:00です。ブレイクタイムは12:00から13:00です。"
        },
        {
            "question": "ココモンマジックスクールはどこで運営されていますか？",
            "answer": "ココモンマジックスクールは地下1階のココモンキッズワールドで運営しております。"
        },
        {
            "question": "現地でココモンマジックスクールの予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、現地でココモンマジックスクールの予約を承っております。ただし、早期締め切りとなることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 561
    }
}